任食牛一又開多間！

回本啦去！你愈食我去愈開得多

黎挑我機呀連登仔，任食可以回本架
只怕你唔黎

1999

講乜撚野??你愈食我去愈開得多

嘜撚野呀，想回我本！

任嗌架喎

任嗌架，快d黎啦

太子同TST 感覺好食d

弱智打手

全部一樣，中央工場整

歡迎光臨

做生意唔賺唔叫做生意啦
叫做善事

連登仔仲話回本，愈多人去愈開！

優惠其他分店有冇，牛肉有冇得任食

可以任食牛肉，但你落單佢拎唔拎出黎？

推到你老母牛一上天

以前稻香個位 ... 稻香都做唔掂，打邊爐⋯⋯ 有得食好食啦 ...

俾節我 即去